\documentclass[a4paper,11pt]{scrreprt}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Abstand bei Listen
\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren
\usepackage{float}



\usepackage{caption}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}
\usepackage{biblatex}
\addbibresource{literatur.bib}

\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

\usepackage{hyperref}
\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Übung 14 - Einwohnerzahlen in der Bundesrepublik Deutschland}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Übung 14 - Einwohnerzahlen in der Bundesrepublik Deutschland}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{20.09.2020}

\begin{document}
\begin{titlepage}
    \begin{addmargin}[7cm]{0cm}
        \includegraphics[width=2cm]{inc/Logo_HSA_a.jpg}\newline
    \end{addmargin}
    
    \begin{addmargin}[9cm]{0cm}
        \textbf{Hochschule Anhalt}\newline
        Anhalt University of Applied Sciences\newline\newline
        \textbf{Fachbereich Architektur, Facility Management und Geoinformation}\newline\newline
        \textbf{Institut für Geoinformation und Vermessung}\newline
        \textbf{Modul Geodateninfrastrukturen}\newline
    \end{addmargin}

    \begin{addmargin}[0cm]{0cm}
    \centering
        \vspace{6\baselineskip}
        {\Huge 
        Hausarbeit Modul 1\\  GDI Grundlagen\par}
        \vspace{4\baselineskip}
        abgegeben am 01.10.2020 von\par
        {\Large Mike Wunderlich\par}
        Matr.Nr. 4070305
    \end{addmargin}
\end{titlepage}
\tableofcontents
\chapter{Überschrift}
\section{Unterüberschrift}
So nutzen Sie Literaturverweise \cite{aristotle:physics}. Das funktioniert natürlich auf für Online-Beiträge \cite{sonderzeichen2019}.

\printbibliography
\end{document}